2014年後仲留得喺警隊或者仲加入警隊 都係仆街黎

本身警犬已經仆街，呢批明知警隊係仆街仲入伍，簡直係人渣中既xo

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家